Reis

kleiner Topf
volle Leistung
1 grüne Tasse reis
1,5 tassen kochendes Wasser
1 TL Salz
runter auf 1, soll köcheln
15 Minuten stehen lassen
solange noch wasser da, noch 2 Minuten
platte aus

Soße

Pfanne
volle Kanne
0,5 Dose Kokosnussmilch
schütteln
öffnen
rein
rest in Glas, deckel drauf, kühlschrank
sobald lauwarm
2 größe Esslöffel erdnussbutter
mit Schneebesen verrühren bis gleichmäßig
aufkochen
zu Seite stellen

Chinapfanne

große Pfanne
volle kanne
Öl erhitzen
2 min
Hühnechen rein
Soja-Soße
rühren
Möhren, Knoblauch, Ingwer, Pilze, Paprika, Pakchoi hinterinander reingeben
Soße dazu
2 min erhitzen
rühren
runter
lauch dazu
mit Salz abschmecken

